班POPO記招都證明mon連登 你估佢地無人有ACC入黎分化?

一到風頭火勢就一堆帶風向留言同post
唔好咁天真佢地成班old seafood唔識玩連登
佢地唔識唔代表佢地班散仔唔識
既然記招佢地敢拎連登出黎做證據
老豆揾仔個到又起左咁多思想扭曲既後生狗散仔
收到order上黎連登開個ACC(或者根本有ACC)留幾句開個PO咁簡單無難度既事
根本高回報低風險
就算PPRB出黎講野有幾柒 咁係因為我地企係道理既一方 佢地跟本駁唔到
但係唔好低估佢地既能力 我相信班高層鬥智鬥奸佢地係有一手
平時扮下傻扮死狗呃下班傻鳩
所以大家睇po一定要用腦思考
唔好一大班人跟風就信以為真
時間許可不妨禁下起底功能 我相信班狗既PR已經人人有AC 24小時MON住
切記要用腦 要思考 唔好比情感蓋過理智
[We have the high ground.]

811

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

721 811

6月到而家新增5萬幾個會員，POPO一人開一個都3萬個啦

現場安插人都做得
搵堆狗黎扮人講野易如反掌

大家最緊要獨立思考
唔好將唔啱聽既人/說話就直接歸類做鬼
一言堂只會令人盲從死得更快

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

逗8皮日日上連登真係好爽

屌你老母啦死黑警 仔女世世代代活不過十年
生一死十

PUSH

push